早幾日EX突然話搵我打機

是咁的
佢話如果我悶可以搵佢打機
咁我咪是但同佢打左一場
之後我問佢
“你到底有咩陰謀”
佢答“無”
然後到而家都冇再聯絡
咁佢到底想點？

佢只係單純想搵你打機啫，唔好諗咁多

擺明想收你兵啦，死臭雞

你問就蠢啦傻西